時事台不如開多個割席台啦, 阻撚住晒d行動post

割割割割撚左4個月都割, 返支那割腎啦屌你老母

正喎

「方法」一個改變可以令左膠同神獸和解合作